[認真］失敗過幾多次你先會放棄？

人生不如意事 十常八九

Push

未失敗過，因為未試過

巴打今年貴斤？

失敗到成功

睇下做咩，做自己好有興趣嘅嘢就多多都試，冇興趣就會發脾氣

如果一年一次機會 你會一直係咁試？

如果係工作上既？
一年一次機會，你會唔會一直試到成功為止？

想問收唔到email係咪=fail?

佢地會send

你幾號in

睇你有幾想做嗰件事